Ačkoliv NN VB NN NN AA NN VB AA , s již VB . 
Avšak VB se Vp do NN Vf se aniž VB tu NN s AA NN ještě Vp , to Vp AA NN . 
Navzdory tomu , že mi na NN moc Vp naže NN , NN NN , a tak podobně , rychle na mě Vp AA NN NN . 
Vp se mi NN , NN , a AA NN NN u NN . 
Samózřejmně ta NN v NN NN a v AA NN VB AA , a VB v NN s čím Vf NN VB i několik AA NN , jež VB AA NN . 
Mimo NN VB ta AA a AA a AA NN ještě AA . 
Mnoho NN a NN a NN a jejích NN VB NN AA NN a NN , AG na NN . 
Takže ta AA NN oprávdu VB na AA NN . 
NN ze z AA NN , stejne jako ja , Vc Vp Vf co Vf tady v NN 
